孤陋寡聞，特首選戰，曾鈺成報左名？

我昨晚收到個電話民調
當中有兩個問題有五個選擇

Q1: 你想邊個候選人當選
Q2: 你認為誰會當選
A,林鄭
B,曾俊華
C,葉劉
D,胡國興
E,曾鈺成

曾鈺成有報名嗎？
有無人都收到呢個電話？

未
無

我聽到都打左個突

有陰謀